海洋公園營運權批咗俾長隆集團，變「長隆海洋公園」？！

如題，fb見到，堅定流？

假膠啦

4月1

流

點會50 年，痴線咩

屌 自膠一打